特朗普可能成立經濟聯盟反擊中共威嚇？

點解無人講話係第二個WTO喎

因為大選結果依然唔明朗
佢連任唔到就做咩都晒氣

無人講咪你講 .template

push

無人講咪你講, 總有人做第一個, 幾時至明

Really? Fat check咗未？

問題大選結果都唔知點，
搞幾多都冇用，
萬一比個China joe上咗去，
咪又係bam曬

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news